失戀好痛 抖唔到氣

係咪要即刻搵另一個對象先可以忘記到？
痛到想辭職，收埋自己一個，
唔想面對依個世界，
初初淨係話同朋友傾閒計既你，
你同第二個男人出街既時候係咪好開心？
俾人flirt個種感覺，暪住我，係咪好刺激？

你身邊既朋友都知，你屋企人都知，係我唔知。

I know that feel bro俾人背叛既感覺真係好震撼

放眼看 一切隨緣 聽下佛經

你條女應該好中意刺激

可能日日畀條仔屌到出晒水

有時候我們放不開不是因為失去，而是心疼自己的付出。遺忘的好處是：也許會後悔，也許會難過，但是心卻不會再疼。曾經看不慣，受不了的，如今不過淡然一笑。成熟，不是看破，而是看淡。

抖唔到氣咪睇醫生

佢拖住你同第二條仔一齊味仲慘 早走早著啦

我都好明白被背叛嘅感覺 已經唔知ex係帽定無縫我乛⼁我都想搵另一段感情沖淡 但已經唔識鍾意人了 俾人傷得太痛

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

對尼的人及早止損係你既得著。接住落來，讓自己忙碌啲，搵野玩、搵野學、搵野食.....活得比佢更精彩，就係對自己最好的回報，也是對佢來講最大的損失。做個開❤️樂觀的人，好難不吸引人嘅。傷心一陣就好啦，其實搵一個就想一世係太過理想，要搵一世個人，應該係安你又安佢，即係相互好夾。當係學哈經驗，下次定會更好的。

可能想唔通，點解對佢咁好付出咁多，佢都背叛我？我會同自己講，我無做錯，係佢不懂珍惜。係無係我不及人啲？咁天下有錢又叻個人太多了，你比無切嘅，最緊要搵相互適合的人。如果佢搵個人適合佢，就算你成全佢的，如果個個人對佢差，佢實後悔一世。無被負面情緒控制你的生活，你哎生哎死對一個背叛你的人，佢係無care的，你不值的為佢再做任何嘢，包括為佢不開心，心痛。無日日被傷心，憤怒，妒嫉等情緒令自己困擾，無一個人值得你傷害自己。

申利 過來人

我都好辛苦，我完全明你果陣感覺，不過我係自己做錯

我同你同一個情況
放低佢喇 唔值得呀

見樓主好似好辛苦咁，
當自己遇到一啲大事嘅時候，抖唔到氣都係身體上嘅一個反應。

人生唔通剩係得愛情咩？
竟然條女心已經唔係你到
你認為你為左佢而痛 唔番工 唔開心係值得？
外面大抱女啦 又唔係得佢一個

啱，食物變壞唔再新鮮
但人總係會不停懷念食物新鮮嘅日子
當你愈重視嗰樣食物，佢變壞嘅時候就愈傷心
有時唔明白點解佢會忽然變壞
明明琴日仲係新鮮食落又甜又香又好食
今日忽然就發晒毛
仲會諗係咪自己存放得唔好先搞到佢變壞
但其實所有嘢都有保鮮期 變壞似乎係必然
不過我都仲好執著，好掛住新鮮嗰陣時嘅感覺

冇左愛情
仲有親情
我咪仲痛

失戀的必經階段
我都試過 真係好辛苦
支持住呀...
捱過呢段最艱難嘅時間
之後就會好啲架啦

我好過你
分咗一排放底咗先知
未分嗰陣已經有新對象